高登真係好撚多人喎！！！

創意台

成班五毛打手圍威喂

利申 refresh 左

吹水台

依家吹水台成兩分鐘先有人推post

不嬲唔啱時間
樓主柒到😂😂😂

Emoji撚打手閪死返去高登劣鳩啦

好可憐

收撚皮啦高登打手
打手打到人人都記得你個閪名喇

講事實你又唔聽，根本一直都係咁。對人不對事，你鍾意啦😟

收皮啦你 你當我未撚上過高登咩傻閪

你攞吹水台幅圖黎笑，又真係似未上過喎😂👍🏻

吳榮春=打手

又block一個

( Show Blocked User - 吳榮春 )
收皮啦on9仔

死傻閪打手返高登含早舜條臭撚啦

你班友已經陷入盲目狀態😅
高登時間一貫如此，何況用下腦都知唔會兩分鐘前一堆回覆，而家呢一分鐘一個回覆都無😂 我指出錯處都比你地人身攻擊
創意台個到我都無講咩啦😟
笑死🌚

Show Blocked User - 吳榮春

係唔用emoji都仲有計傾 屌你老母死打手

On9 時間不嬲都有差距
支持還支持 但唔好成日打飛機啦屌 傻鳩
你班撚樣最鍾意就打飛機 屈人做五毛打手

人地用emoji 講野就一定錯咩
自己諗下 證實下係咪囉 廿十世紀啦世侄
郁幾下實證都唔肯 係要成個單細胞生物咁loop
打手打手打手 人地依家用emoji撚化緊你 笑鳩你柒
你仲傻鳩鳩上當 聽唔明我講乜咪block撚埋我囉 繼續睇堆假既數據打飛機啦

未來返黎？ 廿十世紀